# Логирование посылок CAN-шины в базу данных

Система журналирования реализована в виде базы данных фреймов, обращение к которой
построено на базе фреймворка SQLAlchemy. Данный инструментарий предоставляет полный
набор хорошо известных шаблонов сохранения данных на основе ORM-модели, разработанных
для эффективного и высокопроизводительного доступа к базе данных, адаптированных к языку
Python.
